昨日沙田沒有傳媒紀錄的「沙燕橋之戰」

幫記者朋友傳，因為事情太突發，佢直播唔到，唯有用文字叫我代佢表達

講起沙田，大家都會集中講好運中心大戰
但忽視左沙燕橋之戰，雖然呢場戰役係失敗，但就帶來另一番轉變
琴日沙田行動係非常失敗，作為首都真係責無旁貸
點解?
原來資訊極度不足，帶頭遊行既人明顯唔熟沙田
失去目標 亂帶手足周圍去
造成好多手足完全唔知發生咩事

第一波係兩邊橋同狗有零星衝突
第二波就係好運中心底下大戰
其實仲有第三波，就係沙燕橋之戰

當時班狗佔據沙燕橋，沙燕橋右手邊就係好運中心大戰地方
而沙燕橋左手邊就比我地手足佔據，換句話說，班狗喺左右都比我地圍住
而大戰集中右手邊，左手邊班狗人手不足 得數十個防暴
所以右邊手足決定反攻，會合好運中心，將狗逼退

現場百幾人都手執磚頭 大叫光復香港 時代革命 就衝上前
班狗嚇到狂放TG，兵荒馬亂 煙霧迷漫 盾兵就做盾兵 滅煙就滅煙 掉TG落河就掉TG
掉磚就掉磚 混亂間 FA即時補給 場面極度混亂
由於沙燕橋條路係好逼 好細 所以事情都集中哂一個點
但手足士氣如虹 大叫光復香港 一步一步進逼班狗

當時TG數量遲到瘋狂地步，每秒都起碼十幾粒飛落黎
好多Full gear都頂唔順
最後點解失敗? 相信大家都知道
就係後排有人大叫 有狗
造成後排恐慌性逃跑 逼到前線都要跑埋一份 班狗成功奪回沙燕橋右邊 示威者退到大圍

歷史係無如果
如果呢場戰彼成功 就成功會合兩師 同埋係一個主動反擊既示範
可惜一句 有狗 就散哂
大家都要引以為鑑 點樣避開呢個問題

現場報導完畢
事後睇返好多POST都有講呢場 好多都罵手足走人
但喺我眼中 你地成班都好大進步 真係只差一步 就創造歷史
向沙燕橋之戰手足致敬感謝

推

終於有人講人話
返到屋企睇連登個個係度屌前線,灰到仆街

蘋果當時有直播的

推

可以嘅入黎討論下

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

願你相信 捱過明天的試煉 會在背後發現天際聚滿飛燕

無
直播好運中心
無直播沙燕橋

你睇live咋 咩喺橋上

有直播黑警反攻橋面 狂掟TG

可惜
不過人會進步
香港人有好大潛能！

你唔係 你睇live咋咪撚亂嗡

琴日有留守沙田前線到最後既就知道我地真係有衝 有反抗

幫推

不合格可以改善但要重考

我係好運前線 本身就推到埋去 跟住佢地call backup 幾班狗係沙燕橋衝過黎

個個睇結果論就話前線廢 沙田廢
但個記者朋友完全唔覺得 仲好驚訝 真係差少少
呢個意識心態都係進步緊

單車徑近公園個邊既手足有無事

一開始守既時候真係一盤散沙 因為好多流料，嚇走哂d人 但係最後留低既真係衝咗上去

多謝手足

真 睇live喺好運中心等極都等唔到沙燕反包圍

當日仲有人係第一城同大圍?如果第一城team能夠由源禾路向泳池推，效果更好?

929係PP外金鍾道已經有首次正面衝破POPO防線
嚇到佢地上車仲追打落單防暴

手足好波

8月5有班人做沙田哨冇搵佢地咩?佢地人又多又有組織

唔會

輕輕一推

琴晚喺另一個post留過：

今日沙田有以下不完美可改善既地方：

1. 太散，無組織
好多人唔知應該去邊
沙田大圍之間遊走
無啦啦又爆埋乙明同愉翠出黎
根本聚唔到人

2. 資訊不足
應該係直接導致第1點既原因
我未出發已經好多同區既fd問點解無live（我都唔知點解無人留意沙田）
TG d資訊又無乜用，仲要唔少散水撚咁
前中後線個距離又大
完全部署唔到

3. 唔夠多勇武 / 和理非未進化
其實今日都唔少人
但好多一聽到有狗同tg就走得好快
其實我地人數一定完勝班狗
唔需要一有狗就搏命咁跑（都唔講咁樣會傳染恐懼）
可能因為分左六區，分散埋真勇武（雖然個人認為要分，因為大家會易去易走）

4. 新城市收皮令部分人亂左陣腳
如果唔熟沙田
無左新城市做中心可能會唔識路

大家集思廣益，講下點改善
希望沙田可以繼續做稱職既首都

後排唔打得
一夾就收皮啦

沙田有地利, 可以掉TG落河

沙燕橋之戰

老實講 個陣係有狗車行去後面

依加講緊係知無包抄

如果你唔退佢就包抄又點算

所以無得咁講

係，想打嗰幾次波，都因為煙太勁，full gear都頂唔順

多謝各位手足

手足
守咗咁耐
係時候反攻了

push
learn from failure

好運個邊綠衫狗子彈放題+40隻畜聾偷襲，手足會合到就好

手足

PUSH

推！！

可惜唱呢首歌嘅係奶共嘅19moment

多謝手足 好大進步 繼續努力進化 已經做得好好

根本旗都冇舉就開槍
利申:發夢住樓上睇直播

身為前線之一 返歸見到係咁俾人屌 真係好心UP。
錯既係警察 唔係前線

其實果陣大家戰意好強架
仲叫打佢老母
仲諗住夾下橋上既犬
係啲人未見犬就跑走晒

冇辦法 相信當時前線資訊混亂 加上可能有鬼 一句說話都足以造成恐慌

好運中心哩邊冇封埋海傍沙田公園比人兜咗屎忽sor

尋日我就係留守到最後，班喺屋企睇live嘅人唔知我地有邊個時候反擊咗，打退班狗
返到屋企睇po屌沙田人廢，真係灰鳩

沙燕橋手足 辛苦你地

後面真係有三架狗車
仲要嗰陣得零星幾條竹做rb
啲人又少又散好驚你地俾人捉
Sir

推進緊 突然講後面有狗真係會嚇走哂啲人
琴日荃灣千色一樣 發夢我地推到推進緊得十幾隻狗 後排突然尻叫有狗 前面手足沖到一半後面住到走 點知後面過左成個鐘先開始有狗

大會堂突襲 仲有個手足中槍

發夢見住d TG不斷飛向左右兩邊 仲靚過睇煙花

依家講
光復香港 時代革命都覺得好內疚
淨係敢做和理非
對唔住呢句說話

情報戰係戰爭一部份
想喺現場報料嘅，唔該睇定啲，亂報同TK冇分別。

our warriors have engaged the enemies

其實唔應該屌前線

唔熟沙田帶人去沙田？
警察扮嘅？

可唔可以用方位東南西北咁 唔知咩叫左右手邊

成日有人亂鳩咁叫
特別係女人 寧捨多
琴日深水埗狗局出面有單撞車
之後泊左一兩部狗車係到
有條女係咁叫話 有狗有狗
叫到俾人屌叫佢咪亂鳩咁叫
有狗你都講埋啲狗係邊同做緊乜
唔通佢地r緊屎眼都要退咩

Thank you 手足講返

琴日沙田行到PK 大隊好快散
小弟組隊唔夠人手打返去新城市

好多都係帶風向三毛

其實尋日沙田先係最成功

基乎無人被捕

只知拉左兩個

一個係好運果邊 一個係紅十字路口

沙田太大 手足hit and run左唔少地方

大圍 沙田 甚至全條馬鐵都停撚晒

其實算係咁

其實尋日推條凳上前（十字路口）係想點？

令人動容的勇氣，對比起你地，我只係一隻垃圾廢中

沙田友

睇 Live 好似黃大仙都有夾狗狗係龍翔中間，但夾唔到，有點可惜

你打機就咪撚亂講啦
好撚威咩

我明 我真係明
沙田要搵人守好河邊單車徑 同隧道 真係好易被狗包

會唔會便狗叫有狗 等人走

其實有盾有勇武前面衝 士氣好大
唔明點解次次後排都退 散 搞到進攻冇咗

大家可以學習下上次929港島天橋嗰下
唔好次次話有狗就散

去過幾個前線，我只係見過沙田手足會一人兩三舊磚，值得大家學習

比D畜龍由城門河單車徑入中央公園再係大會堂衝出黎包抄
依下真係要改善

次次都係咁
一定會有自己人大叫有狗
人地未打已經輸哂

睇字都就黎射

琴日係屋企睇live 見到好運一戰啲手足真係好勇 對面狂放tg 手足就推住個爛鬼公園排櫈不斷將防線推前 最近應該只有一至二百範圍 最後因為有增援先退返好運橋底

係現場既手足話比你知
呢一戰係我地手足突破心理關口邁出既一大步

我地上之前已經討論過 有意識要主動沖上去
對面大概4 5架狗車，雖然可能得50隻防暴到

第一排全遮陣
第二排大概10幾個魔法師
後排幫手清tg，一清完dum落河就繼續上

現場情況係321就沖上去殺個隻
一路上一路叫口號，戰狼300feel

對面班狗見唔對路就瘋狂退後，原本係橋中間位退到尾位，瘋狂射tg 布袋彈

直至我地差唔多殺到可以用魔法既距離
唔知點解大家就跑走，最後只可以跟住大家跑
呢一戰雖然輸左，但係真係好需要學習

仲有好多手。足無gear都上埋
我都係得個面罩就上
但係番到黎睇到一堆屌沙田既po表示好心up

唔係不嬲都係新東真勇武嘅咩
2016補選梁天琦6萬幾票後我就覺得新東係香港最支持勇武同民主
利申 屯門牛

push

叫河東河西一睇就明
河東就沙角乙明一帶
河西就新城市一帶

沙燕橋一役 手足真係好勇

Lm

結論 一齊推就推到

射射

其實諗諗下...我地主攻d狗其實係無機會拉到人 就算壓低我地一兩個 我地人數都足以救番手足

因為沙田同大埔 2個大區都係和理非既黃色黎

上面班友睇live睇上腦當自己落場呀 醒喇
利申： 致無限敬意

帶隊太唔熟沙田...反之由曾大屋方向分散人流 由沙角包抄過去 PoPo未必應付得到

沙田係一個好特別嘅地方

又諗起之前發夢見到啲沙田友空降長遮同保鮮紙嘅一幕

方便嘅入下黎

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

好多風向撚唔洗理
尋日新聞搶曬70大壽風頭證明你地成功
雖然有唔少人被捕

個名好型

記者朋友話當時係無任何傳媒係到
有咩人係到都無人知

橋上面都算係陣地戰
如果你保唔住後路又唔係守城,其實你要走都好正常
不如大家諗下有咩地方可以逼到班狗要棄守,要退
然後搶走個據點會唔會好D?

老實講橋戰唔太建議,不過遇到敵人你都係要打
要有人守住退路,即係有人擋住後面,唔好俾狗包抄

都係個人建議大家都係想幫手諗下下次點樣做得好D

打機唔好亂講野
比人封ac就唔好啦

後排見到狗就喪跑走
說好的有狗就上前衝
區區都係輸呢樣

差一個燕人張飛,近乎長板橋之戰

沙田要好好利用高空優勢

正解
建議所有手足，無分和勇係出去前讀熟方向；認路勁既可以睇埋地形，救己救人
報位置唔好用前後左右
用埋東南西北

琴日大叫有狗係後方忽然有堆豬龐車快速經過，後排既人就立即雞飛狗走。點知堆警車最後直飛去沙田圍方向,無停低。

你班友仔 發開口夢大大聲
推推戰術post 多謝手足
手足做得好 一齊繼續努力

唔係，你發夢見到姐

嚇到即刻跑走
落車嘅係速龍

沙田放左百幾粒tg, 個數量等於929 金鐘灣仔銅鑼灣總和

我就係俾人撚走左果班
走左入乙明回頭一隻狗影都睇唔到

說好的油漆呢?

我有開post講
但係我唔見有人屌沙田前線
沙燕橋一役我係覺得我地前線好堅
係中後排偽勇武唔爭氣

仲有一班和理係新城市入面，如果佢地遊去禾輋可以分散狗隻。其實沙田真係好夠人，問題係戰術同通訊上點升級

不完美可改善
沙燕!西!

唔係偽勇武,係小鳥.

推 多謝手足

其實尋日沙田雖然比人打散左
但周圍都好多手足
亦有幾個夾狗既好機會
但好多時2邊手足都真係無辦法聯絡
同埋後面成日有人嗌有狗
所以搞到好多人退
根本好多時乜7都無
利申我係係屋企睇住直播見到班暴徒咁炸

琴日，係車公廟站有手足大聲源禾路有狗，唔知唔熟路既人仲以為好近呀，跟住車公廟站前TG後，由無啦啦話八爪魚有狗，又走咗大半人，後來先知係流料黎，仲有時係無啦啦又話退後，傳話去問咩事，原來冇事，屌

其實巴打對偽勇武嘅定義係咩
中線幫手滅tg個啲叫咩

由其是後生既女仔聲，好尖聲咁大叫：
「走呀！！！！！！快啲呀！！！！」
「前面（即係後排）做咩呀！！！！有狗呀快走呀！！」

後排行慢少少都比佢地屌

好想同班中學雞講
假如未清楚情況就唔好亂咁叫
好多人因為你地恐慌性既叫喊嚇到跑走
唔講仲以為前面出左坦克

戰術示範

檢討完依一役會令香港人進步不只千里
祝武運昌隆

tui

睇到起雞皮

利申：係沙田食飯散步 企埋一二邊 行慢小小都比個班囡屌左2句

有冇人知 其實係咪真係有狗
叫親有狗永遠都冇狗

呢場戰役啲手足好撚堅

係失敗中獲取教訓

想知兩邊對峙有咩實質作用

我只見到賴死唔走 等狗推進 後排嚇到瀨屎 雞飛狗走 最前線被賣

多謝手足！
唔好理撚冷氣軍師點屌

你喺沙角河畔條行人天橋見到

兩邊埋到去又點 用tg已經最低殺傷 拿警棍衝刺都係散晒 何況大把槍未用

最撚大問題係有人帶隊去咗大圍

有睇live嘅巴打自然會明 手足唔好唔開心

如情況許可，後排可以大嗌
有狗 打尻佢！

同埋如果見冇記者唔好硬碰
同黑警對抗其中一樣作用係noice

第一城都有幾百個手足，仲有好多粗小組四散城門河。其實好多地膽熟路人士，但係資訊不足冇人知點做好

Super個主唱有去遊行架bor

推
下次要贏！

我提議
行動要有肖兵航拍
同即時電台報信
唔好現場亂放風

其實後排完全唔知咩事呀..首先乙明一落車
已然好多手足聚集 但完全唔知行去邊..
跟住去左十字路口
停左10分鐘左右就有人叫靠河向住沙燕行
行行下又叫我地走出馬路
出左馬路行左一陣 又有人大叫有狗呀要走
跟住有人又話得2排防暴咋怕咩呀 呢位人兄仲有D火
冇幾耐就話要退...有人開大聲公話我地唔戀戰唔對恃, 拉住黎打就得
全部人大圍方向走...走走下比人屌話我地行得慢..話快D
其實全程都唔知發生緊咩事
隊伍入面仲有小朋友同老人家

真香港人都出哂去/睇直播
得番三毛狗出post 咁咪好似個個都屌

一定有鬼

你發夢咋，唔好亂講嘢

尋日我係現場，太多風搞到人跟本唔知去邊
結果一堆人係ntp同沙田圍度鳩行

成條band奶共 但啲成員都有以個人名義出聲

支持

現場有記者，不過1-2個

肯進攻已經邁出左一大步
沙田柚好波！

好撚憎d仆街亂咁叫有狗，係又叫唔係又叫，最慘係你累死前線手足

[發夢攻略] 中線玩家 每次都發現同樣問題

我住沙角村樓上蒙面用望遠鏡睇

眾新聞 【10.1沙田】沙田站、新城市廣場關閉 示威者橫街窄巷奮戰 #tags via @twitterdev

其實屌係冇用現場唔係諗得咁簡單
大家一齊討論下點改善啦

哇, 有沒片睇下

你睇live 咋，唔好扮

沙田要哨睇住
始終沙田太大橋又多
新城市冇橋又變孤島

手足，記唔記得我地左邊去右邊橋，諗住兩邊一齊推，點知一有人大嗌有狗，後面十字路口其他手足已經走哂，果一下真係好撚頹

今次區區都好叻，真心
再進步

昨天， 手機像死機，有人打電話比我，我收不到，上網也超慢。
後來有個熟悉網略的人，叫我代post.
===
Police use signal jammers that the people is difficult to use data in protest zones

只叫有狗呢個真係禁忌黎

同意

睇番相
手足人數真係十幾廿倍於狗
當一半人以上飛專遠攻
D狗會變到好似魚革咁樣頂唔順
真係可能爭少少

其實分左區
D狗兵力係嚴重分薄
只要手足個個勇武上身
狗冇可能頂到

奶共係邊單野冇點聽過
Btw 論band黎講Kolor好正

今次有進步多謝前線

發夢就要講出黎

睇描述已經好感動
多謝各區大小戰役既前線

冇咁多如果，只可以講我哋實在唔係一對軍隊

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

哨兵好需要

帶對講機又會被人當係鬼 好難做

推！

睇live見到兩次助跑dum個下都爆左tk自己友屌又無用但睇到手足呆撚左好似中顏色水咁

繼續努力！

跑都算叫人番轉頭,好少人番轉頭
聽到有手足話"又係咁"
真係好心痛無gear都可以企多d人俾手足安心下

有冇諗過嗌有狗既唔係自己人

Btw其實好運中心條斜路唔應該失應該要落重防比和理非backup咁應該仲有得打

話前線廢果D仆街仔唔該收聲
你可以REVIEW改善更好戰術
唔係怪責前線手足
唔係資格論
而係大家根本係強弱懸殊
冇錯我地係有好多手足人力量去贏狗既高戰力
所以一定係跌跌撞撞
係唔完美，可以再改善好D
因為我地錯過，要修正，下次先會贏
唔好再吊手足啦，做多D增加士氣戰意戰力既野仲好啦

推 感謝

有幸現場睇到呢一幕
好感動！

光復香港
時代革命！

咁其實好運方面唔知沙燕有友軍推緊係一大敗筆
好運TG都放到痴線，但如果情報清楚並同沙燕同步推嘅
應該可以逼退到

琴日沙田成績唔靚，又陣地又拖
但其實真係做左進攻嘗試，而唔係單單等狗落單
我覺得係個好開始

睇直播能知天下事

屌你地個個係到發夢又唔講比人知

推到有片！

樓上街方唔該upload please

應該冇，好多都退咗去大涌橋路，但係如果冇撤到嘅話，速龍就會全殲嗰邊啲手足

睇live見到

推 當時過完橋完全咩事

好似話同sunny反左面既老豆係做警
之後又話佢地有上大陸開show

想害死手足?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

連登就係要多啲呢啲戰術檢討post
而唔係叫人停手 逃避既post
Respect

琴日有睇live
在場手足真係好熱血
一邊嗌一邊推
曾經有一刻係覺得會贏到
雖然最後都係散水
但不完美 可接受 有改善空間
樂見大家對抗意識開始萌芽
所以前線又好後排和理非又好
希望大家一齊進步

乙明條路兜入嚟？

唔完美 但可接受

仲有希爾頓近文化博物館嗰邊呢

不完美但勇氣可加
手足辛苦喇

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

係 當時仲喺中後排行緊過去
唔知做乜嘢對面手足突然狂奔
搞到更後排嗰啲又跟住奔 走哂啲人

利申：發夢發到

邊撚個屌前線？！

尋日最亂係中後排果班偽勇武

多謝前線！

睇直播就唔好扮嘢啦

行前少少陣味勁度有gear都頂唔順
好似係
好似過左半橋嫁啦
btw 我冷氣軍師黎

pish

下，你明明係屋企同我打緊機喎

要記住

向前線致敬。
汲取教訓、下次一定要贏

ig有片

你打機既野做咩拎上黎講？

真心垃圾 d gear 就係防tg，果十幾廿粒都走，廢到cls

我係軍師都忍唔住屌

歷史+戰略post
值得參考

前線都係人，唔夠人就要走，不送頭，情有可原

咁都係佢老豆姐 又反咗面其實都唔關佢事
上大陸開show真係全港既藝人都會咁濟

我都夢見自已喺橋上 其實真係有機會突破 衰在fake news令後排恐慌性逃跑以致前線都迫住要走 係可惜 但希望後排手足可以改善 比多啲信心前線 畢竟後排處於安全位置

其實我想講沙田一戰 鬼佬指揮官在場 速龍多撚過防暴 係成幾十隻

好運個邊嘅前線真係頂左好撚柒耐 食左幾轉tg防題 但對峙戰一拉長就比到popo運大量速龍入沙田公園夾擊 前線先逼住要跑走潰不成軍

但一開始係有氣勢 係有試過攻 個個都真係手執磚頭預備打狗 但耐何tg真係太多

點都好 繼續努力

其實琴日夢到好大批手足係沙燕橋失守後困左係第一城至沙田圍一帶，想返過黎支援但已經搵唔到方法過去。

同埋途中有人號召左去圍中聯辦backoffice⋯個人認為係訂立目標呢方面有改善空間

ig有page有擺片 見到手足係咁將tg左右拋落河 直接熄！

同意反攻時要邊叫口號邊衝上去

唔緊要 再接再厲 我係好運平台睇到手足逼緊去啲狗度 好撚感動阿!!! 可惜最後一句有狗 就散左 我見你地散完 啲狗就搵速龍守住果度

發夢聽到當時有個陷家剷叫企疏d
但後排以為有狗衝埋黎
搞到全部人散左 差d團滅
拜託 如非必要 唔好叫人退後或者企疏d
訊息混亂好易搞到成個陣散 令前線更加危險

拉近距離,防線推前就可以扔魔法

睇live睇到以為自己真係喺現場？
醒啦 日光日白發夢

每一場,手足都有汗有血有淚
冇話岩定錯,起碼沙田一役,好多狗都比人hold住左,又要去禾輋,第一城,麗豪,連城
雖然資訊方面傳遞差,但hit and run, be water 留命同共產黨已經足夠
不割不罵
呢度冇中學雞冇港女冇廢青
只有香港人
We connect!

睇片見到手足一路叫住口號 一路向前

我愛手足

琴日沙田上空一直有直升機盤旋, 對家有上帝視角, 應該點佈防, 一眼睇哂.., 我地需敗由榮....

(利申:發夢)

邊條二五仔呀, 屌！

另一邊係好運戰線黎，如果推到，d狗就要退

其實係好運都出過好多次有狗既假消息
次次叫完啲人就跑，但冷靜啲留係到既人就知道其實好多都係fake news
講左三個鐘有狗結果半隻都無

麻煩手足下次真係唔好驚慌，跑起黎又亂又搞到前線無backup仲要好多都係俾人fake
最好慢慢撤退到疑似有狗既地方confirm左先，如果退既時候見有人真係驚慌逃跑先急步走，而唔係聽到人講有狗就9衝

要明白你狗衝，會令到旁邊既人都狗衝，最後就係蝴蝶效應，散播無必要既恐慌，同埋DUM低左前線

其實有冇諗過再抽隊人係ivy後面夾

其實好運都算頂得耐
可惜最後都係比畜龍收皮

一直都做緊， 仲可以輕裝

有人叫報有狗最好報埋數.....
所以最理想係....eg. 南方/ XX路方向有速龍狗廿隻~!!

其實沙田圍個陣都有一大班
但太撚多和班非
狗一落車放TG 成班走哂

已經好叻

係 ！
見到條河不停識出烟都算係奇觀

屯門市廣場同vcity十字路口都係
市廣場吸引咗大量火力 victy得40隻狗企/坐喺度
Vcity手足不斷hit and run, 最尾又係集合咗一波
聯同埋後排幾百和理非一路大叫 「衝」 同「光復香港 時代革命」咁衝過去
班狗又淨係識射tg同橡膠彈阻檔 其實真係差d衝到過去

不過最後前線有手足火魔施放失敗
成團火喺自己友前面爆開block咗條路stop咗衝鋒
結果進攻失敗咗

其實已經好大進步 雖然仲有好多人都唔敢衝
但如果前後排一齊上場面都好震撼

利申睇live 咋

咁橋，肯定有鬼

點五步

唔好咁 on 9 9 得唔得？反攻？
迫死狗名正言順開實彈槍，g g

發夢可以好真實㗎！

我都係嗰度 雖然尋日真係好亂但係相信以後睇番一定好經典

個人覺得黃大仙電單車著火個位都係差少少就覺醒哂
嗰度又係狗少過人好多
前期班狗唔敢郁一味射TG
之後廿零隻狗突然狗衝
如果嗰下黃大仙手足肯反推嘅話
應該會滅狗成功
起碼會打到班狗縮返入老母閪
睇得出啲人係覺醒緊
識得拎細劉江華做mobile cover
又識得慢慢向前推

929到101唔夠48個鐘
手足嘅升級係好撚大
以後全面換做遊擊戰術嘅話
撚到啲狗死其實唔難

台灣 南韓 美國
佢地嘅民主化短則幾年
長則幾十年
香港人而家未出新手村就挑超地獄級boss
點都會打返一排
以後嘅目標就係以最少犧牲換敵人最大損失
唔明嘅就讀下咩係同盟會

次次講完要過對面救手足後面就話有狗有狗
結果乜都無

唔使好耐 今個月內 我地可以打到班狗跳橋落水

唔好話人哋 我自己都怯左 係好運full sai gear 雖然啲煙太勁頂唔順 但嗰陣咁多位手足都冇諗住撤 大家輪流上 頂唔順啲煙嘅就去後排頭抖下氣跟住再衝番上去

係真係到有人話公園有20隻速龍 跟住好運條橋上面啲人又極緊張係咁叫我地走 果下大家都淆晒

明明我哋夠人多 又左右夾攻緊 可唔可以俾啲勇氣大家包括我
利申 絲

好多手足冇ac

多謝你MON住橋上既LIVE我都一路睇緊好運LIVE 一路等緊人黎 辛苦大家 繼續努力

Push

啲魚死撚晒

點解紅圈人數多過藍圈十倍以上 會打輸？ 心態決定一切

我係佢fd 佢琴日同我一齊做冷氣撚 扮乜撚

推 已經盡做 但要檢討
前線愈來愈細個 已經好叻

個南亞佬係做左咩？

絕對係
但第一城太撚垃圾 認真

致敬
我地要加油 永不言敗

發夢係制高點，果到d 兄弟都唔知沙燕橋有手足攻緊過黎，制高點班兄弟只係遠攻黑狗同埋唔比d黑狗沿鄉事會路入新城市，班防暴沖幾次都過唔到

辛苦手足了 多謝你地嘅付出

琴日12推12推
真係work架

勇武 多謝你地

千析唔好分化，相信手足

如果真係有後援狗，的確會被反圍捕

都唔知走咩，明明中後線情況好穩定，嗌兩野就撤，輸係錯誤線報手上。

感謝義士

和理非去到勁後 有三次無啦啦話有狗叫人跑走 跑完次次睇telegram 屌你都無事發生跑咩野 人太多資訊傳唔到去後面 成班友淨係不斷跑走又返返黎
但真心尋日沙田果班好勇 我係後面覺得自己好癈

係
發夢見到3架狗車係沙田圍路 沙田圍新村對出 向住沙燕橋方向，但之後佢地轉左向乙明
對唔住沙燕橋手足

尋日退到大圍就走左

要解決行動通訊放哨問題

靠巴打幫手forward 下

五毛心比較多
我再諗諗點宣傳

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

近排叫屋企人唔好係沙田大圍街市買河魚

多謝,手足

發夢見到 乙明個邊遊行大隊一去到沙燕橋口有防暴就全部自動波屈左入沙角個邊，啲人之後散左勁多
攻橋個下其實聽唔係好到後排講咩
企係前面 有齊gear 食tg都食到頂唔順
想講慢慢逼過去爭啲就到遠攻範圍
我唔怪現場既人
想改善既位係如果當時兩邊手足溝通到 一齊夾 或許真係會贏 至少會逼到班狗棄車往源禾路 游泳池個邊退
不過失敗就係失敗
利申：發夢見到

Po 住個Public係到先

For想體力升級/狀態提升為民請命手足參考

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

依家只係開始 不到最黑暗 大家要身心準備好
強權將至 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 健體惡補知識同共產黨頂住 我地要頂到佢爆
光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
武裝起義 打交隨時開始
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封路封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 4. 排毒養身 食夠纖維
人每日需要25-30g 纖維
大量為6個蘋果 🍏
+ 4碟深綠色炒菜🥦
（同時一定要飲夠水）
食埋幫手排毒 清TG同宿便
體力回復加倍

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實寧願誤傳散曬
好過有一日真係有伏兵 俾人包炒 俾人拉左幾十個

MC收皮啦
做PR做到你咁
唔食屎都冇撚用啦

Channel

有睇直播
見到手足直接掟彈落河好正
亦見到識用好運上面攻落去

港台有片 好似打中頭盔？

呢個情況 聽到後有狗 應向前沖 夾中間 批狗

但煙大點俾訊號對面手足 一齊向前
燈，旗

其實就算真係有狗後面包
只有兩條路，向前衝，衝散前面三十防暴，會合好運手足殺一條生路

一係就跳橋落河，狗一定唔會跟你跳，游去公園上岸，其實有機會。

經一事，長一智

Sorry覆錯po

same,d煙毒到

巴打，請勿用詞過激。當日通訊混亂，第一城team 未必能夠得到正確資訊作出正確決定，係有改進空間。而且佢地有身體力行上前線，必需要讚賞。我地真係無空間互屌，但係有空間去提出改進既意見。

敬請巴打注意用詞。

人多打人少就咪驚狗啦

沙田手足好波

痴撚線
邊個屌前線?憑乜
你哋一句有狗
9成嘅人保特上身
佢哋喺後面幫手拖時間
冒住重傷同俾狗拉去頂

發夢個陣每次十字路口，我都已經叫到失聲叫大家唔好去大圍，沙田每條橋仲有手足係到打緊
可惜一個理我既人都無

早知我都喺沙角邨過嚟

仲有下一次

好波
不完美，要改善

建議：盡量要有戰略目標，唔好麻木跟人前進
取易不取難，避免同狗硬碰
以手足安全為先

我知道現場好難做到，將進攻小隊化最好
各自互相溝通，最好有耳機

唔熟沙田

但資訊真係唔夠

一人一磚
雖然結果係失望
不過正所謂人冇事先可以做世界冠軍架嘛
沙田柚好波

見張圖，其實啲狗得兩排左右，後面搵幾架狗車做勢
其實有冇機會有人幫手兜去後面圍鳩返啲狗呢

點解琴日我都係沙田我果邊冇放tg既

利申香城online

好想知到底可以點將前線同後面和理非既訊息成功傳到

沙田預我。 屌佢老母死黑警 老婆仔女畀人輪姦致死

個大隻南亞佬拎住個垃圾桶衝向手足

加油

但係尋日好垃圾前線唔夠人一退d人唔上返前，915，929，101都係晌金鐘俾人打退去皇后大道東，如果警總一放狗包抄就死晒，真係要諗諗金鐘灣仔要點打

Pish

當時係現場，我都有向後跑，我當時聽到話係「有狗車係後面」，個個9衝去幫拖，事實應該只係經過

其實有個好現實既問題，橡膠子彈同海棉彈一出其實真係好難頂，唔係個個都有甲。利申，試過發夢見過傘淨係擋到一吓橡膠彈就穿

推俾更多人睇到

有無聽過一鼓作氣 ，古人打仗都有鼓隊比signal, 要進退有據，需要要鼓手步兵

多謝

發夢見到本身得左邊有人，有手吹大叫過埋右邊一齊推
對面班狗一見到即刻放人去埋右邊射

但睇番d高空圖，原來我前面地一路推個陣，十字路口既人已經走晒

大家好，我係當時屋村橋上既哨兵，關於”有人大叫有狗”哩個情況我有少少補充

當時沙橋對戰既時候，我主要睇住後面哩個位，怕有狗包抄，而去到1600左右，真係有太約4狗車出現，當時就有手足大叫有狗，但之後，個啲狗車轉左

我地好難決定啲狗係直行定轉左右

如果等到落車再叫我地都怕遲，一夾就好難走，唔係第一次

但琴日有少少覺得俾狗玩，所以都想知有咩對策，哨兵要點做

第一城team嚴重唔夠人，加埋和理非都係得幾百人
勇武嘅想上前衝嘅得幾十個，根本打唔到。
之後會合另一team再由車公廟一路掃去大圍爆站
雖然無傳媒直播但應該係最完美嘅hit and run
無人被搞，個個衝入站想打狗，最尾快閃玩火魔法

郁手先就打撚柒佢

源禾路十字路口已經失守左，過唔到去

啱 真係差少少 就推進到
唔係話公園有速龍 後排就唔會退
我哋冇退 沙燕橋就唔會輸
多謝橋上手足嗌到聲嘶力竭
我哋前線先走得切

欣賞

Push 爆

個個伏黎 引曬你地去政總門口 之後咪被班狗係暗門突襲

原來如此

八爪魚係有7架狗車經過
但d人就傳係包叉

大力推

無論什麼地區

有為呢場運動出力過嘅手足

我都很欣賞&感動

呢個真 我係樓上睇撚到啲有狗車 啲人就散晒 不過唔怪得 個陣人少 班狗落車包抄就死好多

多謝咁多位手足

資訊流通真係太慢 係沙田一役失敗其一因素
一個街口唔知另一個街口發生咩事
靠口傳真係等十世

建議：
旗手要多啲 靠喇叭遠少少就聽唔到，例如
前線要人幫拖
要組物資鏈（特別係水，用嚟滅煙）
慢慢後退
要First aid
等等

利申當時近距離睇直播
打完嗰下真心灰咗
但突破要慢慢搵
老土都要講 從失敗中學習 並且成長

英雄

要升爆個鉸形戰術
但坐樓上做風扇軍師就易啫

真係唔明

如果佢哋嘅戰略係見到狗就即走

點解唔早啲走呢 不是更安全嗎？佢哋 存在價值就係比狗見到你似隻full gear 甲由？？

sorry but i just don't understand.

尋日沙田連直播畫面都好少

沙燕橋不應被歷史遺忘

係咪依度
利申： 記你老母

琴日發夢係乙明果邊,見D狗想推,已經有人用單車雜物封隧道

無論結果係點都好 多謝你地
不完美 可改善

沙田人
尋日跟大隊行
但係完全唔知係度行乜鳩

係

其實tg放題都難搞，真係full gear都頂唔住，仲未計流彈命中

發夢見到
明明沙田琴日勁多狗 手足都照衝咗三四次
班狗每秒真係十幾tg 狂掃海棉 有過50人滅火都唔夠 玩到焗桑那咁 營火又大又好睇 進步咗好多

真係似打杖

呢個真

Yes 好多人都見到

真勇武前線好勁
期望下次無偽勇武
做到各師其職
補給就補給
人鏈就人鏈
勇武就真勇武

有不錯 可以改善

岩 呢個真係中晒我想講 唔好再話 叫有狗係虛報 係真係有

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

謹代表
沙田街坊宣佈，

於2019年十一國殤日 有份參與沙燕橋爭奪戰嘅兩個士兵連（約300手足）

全部獲嘉許並頒發沙燕英勇勳章。

重點: 唔好恐慌，唔好人跑你又跑，自己睇清楚咩事先好走

Jed

有一波喺橋底
成班百幾人嗌打狗打佢老母
跟住見到十幾隻速龍慢慢行出嚟
即刻成班恐慌性嗌有速龍呀
跟住就無咗一半人
可以點

只要我地做主動就會贏

我係其中一個獨立記者，昨天全日跟足你地前線係沙田嘅抗爭，其實我覺得前線表現好好，大家唔好灰心。對家昨天其實出左四隊SDU來招呼你地，我係記者角度拍攝得一清二楚，對手有彈有槍，沙田捉得兩個手足，係咁多區裡折損最少的。成垾戰役嘅轉捩點，係俾人由後花園突擊上天橋清走晒啲高空擲物隊。上面一清，下面就全力掃蕩，掃走你地出市中心。

推 唔完美 可以改善

近直播炸

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

成班偽勇武 Full gear 上埋甲
仲要驚嗰40隻狗 完全對沙田手足好失望
到今時今日仲要怕啲狗 唔該你哋未克服到呢個心理之前去做返和理非好無 咁樣害死好多人 嗰日話鳩我分化嗰個手足 唔該你諗清楚你自己講嘅嘢

推，要以史為鑑

其實尋日班狗一退，已經有手足上前封路，set 物資，叫大家上前。好短時間內已經開始進攻，打到班狗亂射！！只係後面真係有狗車經過，有人驚俾人前後包抄都正常。同埋沙燕退左無耐，乙明近曾大屋果邊又真係放TS
雖然不完美，但可接受，咁短時間已經可以組織反擊，只係無哨兵呢點要加強下。另外尋日退果陣係一堆畜龍衝緊來，一個手足都無被捉

辛苦曬

琴日係屌偽勇武多

多謝您地

發夢就發夢啦

偽勇武

光復香港

果日發夢 有條垃圾散水撚 屌鳩啲人去沙燕橋打
不斷叫人去好運集合
我集你老母呀 明明講好哂 果到得四十隻狗
由河畔夾班狗去橋中心打
最後話鳩人分化撚 全部人戰意都無撚哂
我屌你老母呀散水撚 出黎隻抽 讓你半隻手都打撚死你

前線咁辛苦都屌，就應該推呢班仆街去捱2槍

可以試試推班狗落河

其實我想問樓主個戰役係幾點打?
第一城班手足其實真係唔知點做 有gear得幾個 最後只可以封下路
同埋o個時大隊4點半左右先到沙燕橋 見到前面沙燕同大圍方向都俾狗封左 資料不足既情況下唔知可以做到咩

屌真喎 然後啲人聽到呢句就開始人類大遷徙
呢個問題好嚴重 應該獨立開po講下
然後每次重覆強調
利申：睇live

其實算唔算啱啱好
琴日手足開始撤果陣
沙燕橋狗果邊同一時間支援咗幾十隻速龍（應該有），衝去手足度，照當時手足數量應該未必應付到，最後班速龍衝到去十字路口，全部人一早散哂，捉唔到人

（睇live見到咋）

當時有班手足話一齊過橋
仲走過去和理非個堆話
「一齊過橋，有咩事都係我地頂，
你地淨係係後面跟住咋，有狗我地打，
你地行就得嫁啦，可唔可以？」
好感動，多謝你地，帶俾大家勇氣

打仗就係會有呢啲事。
多謝諸位勇士

感激前線

事實當時狗車數目極少
勝機好大
首都朋友唔洗自責
外圍好多人一直因為太散埋唔到去

唔係無 係記者朋友四圍走姐

堅有幾十隻畜生

多謝呢班勇武

沙田兄弟我哋差少少喳！

加油
如果我哋lead得好沙燕橋手足就贏咗
就可以匯合你哋
我都唔想首都個名無咗

欣賞依d戰術post

正正就係我所講，係有班人起勢話比人包抄
但其實唔見影
[檢討] 沙田嗰位mic手 不如入嚟反思吓

推呀

係我... 對唔住手足 我一dum 佢就爆左...

落場幾多人都頂唔順 但個個洗完都就行番轉頭呀

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推上去
多謝勇武

呢啲經驗黎

成日有狗就散 佢地50個一隊 平均200人即可擊退

講真次次退後既原因都係呢個.......明明人數佔優，一句有狗就泄曬.....

係河邊tg等於無效

其實和理非 係中排叫 光復香港 時代革命 會令軍心振奮

辛苦各位手足

地方戰役 要多啲利用人數包抄

手足係會一直進步😭😭😭 無言感激

其實真係有狗
班防暴開咗好多飛tg都冇用 因為掟晒落河
之後開咗幾下橡膠
有隊速龍跑過來 啲防暴先跟住推

尋日河畔咁平靜原來是橋的另一邊有手足幫手，雖然係發夢見到都真心講句多謝

print定a3地圖 即時諗定有狗對策
現場要諗定狗黎要邊到散
同時要有旗手叫中後排做野 唔好立亂俾班人亂講野
琴日黃大仙有同樣情況 都係有人尻叫有狗

推，辛苦了各位手足

去完戰場唔好即睇連登 , 睇 facebook 會開心好多

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

又係衰恐慌性逃跑

唔該手足入黎幫手推
我唔想前線再俾人出賣

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

我睇撚住個手足比人拉 救唔到佢

戰術文要推

沙燕橋絲打跪求大家唔好再恐慌性逃跑

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

謝謝手足

發夢尋日係中央公園，有人帶隊話打狗，未行到門口，就見到有速龍，有人大叫速龍就開始走哂，咁我地後排嘅點睇呢，前一秒，後一秒反差咁大，有手足爭啲跳唔到欄被捉好彩有fa幫手，想講下次係咪要有共識，決心去打狗呢？

推
揸車經過
好想知發生過咩事
但無片

yes 但跟著有速龍入左隧道 唔知點樣上左黎
嚇到制高點手足走哂
利申：唔熟路 唔知佢地點上到黎

好運十字口，沙田紅十字會捐血站都係要塞。
大家下次要係個到等，唔好四圍行。

好似中史,例如長安之戰, 博望坡之戰

好勁當時個氣勢

犄角之勢
沙田柚別氣餒

好勁

曲詞都唔係佢地的
佢地只係演繹

多謝前線

發夢飛咗上好運食放題
完全唔知沙燕橋有手兄夾緊，一路消息都係公園有狗
下次物資站可否開live睇住記者再第一時間傳遞
反正守物資大把時間，睇live唔會浪費溝女時間。
前線係睇wtsapp都無時間，所以必須要靠人傳人

睇完倨post 好熱血

沙燕橋之戰（有片）

一直懷疑有鬼混入次次都製造恐慌

咪發夢啦

發夢好醒啦

其實真係打得好靚！進步咗！

鬼的作用

1) 報告實時動向
2) 引誘前線留低
3) 有需要時散播假消息
4) 阻礙前線撤退
5) 中後排切割

唔該唔好再亂叫「有狗」

一直都覺

睇live都冇用 根本冇記者

發夢守係瀝源橋
表示當時唔知沙燕橋有手足 幫唔到手對唔住
瀝源橋得幾隻畜膿都冇人敢打 好羞愧

向所有前線致敬

應該搵幾個號手

開發航拍師 可唔可行

正評

真 大家加油最緊要唔好怯

見到d手足想鎖公園
然後見到個類似臥底冇攝衫既人係嗰到守 最後手足冇鎖到門 過左一陣就有狗衝過黎

有冇機會用drone 再直播 如果有巴打住新城市，由窗台飛出去，應該上到300米

唔好扮嘢啦
你點會響橋上面

和理非唔緊要 只要唔好比d人講兩句就退後就得
d人話後面退，前面就退係假架
前面根本係推進緊
大家要保持冷靜

你地已經做得好好蹬下次一定會成功！

加油！

唔係我呀我代POST咋 , 我都無出去

琴日係樓上睇到班手足好撚勇

呢一役顯示哨兵既必要性

請大家入scout group
琴日我企左係翠榕橋半日 報左好耐group 雖然可能報得唔好 但大戰個陣第一城方向係一架狗車都冇黎過 希望下次大圍個邊都有人做同一樣野比前線資訊

其實後面有狗，打走前面啲狗好過喇，後面又冇勇武，向後退咪俾人捉尻曬，搏一搏好過

下次所有區行動前先踩場

心態好重要

Cls

沙燕橋一戰 time lapse

push useful post

推！多謝咁多位沙田柚。

好奇想知沙田好運水魔法成唔成功?
因為睇live唔覺啲狗中招

淝水之戰

我冇嘢講

城門河唔係本身水質極差嘅咩

好運加埋應該至少五六條後樓梯由地下上到平台 又有四個門口同三四個停車場口
仲要右連城門河 左連瀝源 既平台
琴日一失守 唔夠五分中已經退到希爾頓

會被寫進歷史！

一時又話大會堂有狗 一時又話街市有狗
頂 個個都散哂

經一事，長一智！

下一場戰爭要醒水

2個咁少？搵番未？下次一個都不能少

好型多謝大家付岀

明明就見你尋日打機打左一日

本身橋名都好有歷史

但電量有限，唔知幾時先係最佳時間

黃大仙成功打完狗會師咗

不完美，要改善

世界捉摸不定 曾令你挫敗洩氣
但你拒放絕放棄 最後信念會漸覺醒

願你知每步每步和誰奮鬪
別再憂未能動搖命運之手
若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求

願你知每日每夜為何戰闘
別再憂別人未明白自己傷口
願你相信 捱過明天的試煉

會在背後發現天際聚滿

飛燕

向沙田勇武手足行最高敬禮

唔單止你地沙燕橋個邊
我哋好運嗰邊都有待改善 唔係好推前到 大家心態都未預備
下次真係要加油改善 唔可以冇咗首都

所以要有新兵種

大家心態未預備 下次要記住我哋勝在人夠多 識得退都要識得進

前線叫人打狗嘅嗌有速龍，跟住就向後走，個下真係反應唔切，想講下次可以再做好啲，多啲人咪可以唔驚

Respect

扮咩呀屌你係屋企睇閱兵咋

你扮乜前線 收嗲啦明明我地係屋企打邊爐

感激沙燕既手足 全靠大家我地係乙明既先可以全身而退

隔離post有片

差少少

阿sir你好

[沙田沙燕橋之戰] 縮時拍攝 真係有狗增援

你要明白連登仔既道德標準有幾高

721831

尋日真心嬲 一句有狗 就成班向住車公廟方向走

現場30隻左右速龍 在場人數反推係夠推返班狗

最後成班友比人嚇一嚇就走晒

然後成班速龍就係原地部署同笑鳩我地

狹路相逢，勇者勝

有冇片

多謝巴打完整咁記錄
依家有更多材料可以討論
睇片係狗後面有增援 所以手足先散?

group入面有片

任何人無資格話前綫，因為他們用生命同狗對抗

叫有狗不如叫 "要人!要人打狗!"

首都當之無愧

其實好會唔會有狗扮人大叫幫狗解危

多謝手足！

發夢當時咩都有又人多明明好有機會
不過唔完美可接受大家下次再努力

發夢見到儲夠晒MP其實咩都夠下次真係要快

其實真係唔夠魔法師
而且有盾好重要

有片睇 好撚型 最後爭少少

今次係消息傳達 同撤退時期有幾大改進空間
下次要大大力加油 唔好怯陣亂退

手足們，睇多幾次條片，原來推到一半有條友行左過去狗果邊

發夢見到琴日好多和理非完全唔知咩事 成群人就各散東西 下次希望多啲哨兵傳消息 好多和理非想留低做後盾都逼住走

立場live有
【沙田．直播2】源禾路現場 1:15:00
d記者由好運個邊跑過去

呢位朋友，唔好睇完直播就以為自己喺嗰度至得㗎。

睇直播都有咁真嘅效果咩？

係戴住3D眼鏡睇㗎？

我都睇到
仲以為我自己睇錯

完全係 好多和理非想繼續留都唔知要做啲咩 唔知去邊好

失敗係下一次成功既踏腳石

我真心覺得沙田每一次都帶領緊各區行動
你地做到邊樣 其他區自然就會學到
多謝你地 沙田既戰士

熟地圖手足帶顏色旗望tg 真係近就揮旗 但怕唔怕個訊息會遲？

一開頭形勢幾好
不過最尾係大圍都送返個魔法畀狗

點解會咁嘅？

卧底？

點都好
唔好再屌和理非偽勇武
掉轉黎睇其實人地咁驚都咁大膽行到咁前
係要俾鼓勵佢地
加上現場一定冇live咁清楚形勢
敏感d好正常

Respect就ok

逼得太緊出真槍咁點應付？

睇返片，唔退真係俾人包抄
有手足見到速龍果刻就已經有幾十防暴增援
根本退係100%正確
唔退又俾人拉幾十個

Agger